將底褲當口罩戴出街行會唔會快啲入青山

定係喺十字路口大叫光時五缺會比人捉得快啲？

日日成個廢人咁返工比人笑比人串比人話，

日復日夜晚喺度喊，今日終於忍唔住喺公司部電腦面前喊啦。

幾時先唔使番工，定係我直接去拎白卡會快啲呀？

反正人咁廢打咩工啫，所謂比啲掙扎都擺脫唔到on9嘅思維。

次次準備好去自殺都有外在嘢卡住自己，好似話比我聽世界仲有好多嘢我放唔低⋯⋯